呼吸系統科專科醫生梁子超指，病毒可能已在社區傳播

呼吸系統科專科醫生梁子超指，若檢測結果滯後一周，病毒可能已在社區傳播，而確診者病情亦可能急速惡化，削弱檢測的準確性及市民信心，認為當局需盡快解決問題。